認真，有無人仲未unsubscribe 大J ?

周栢豪無呃過你一蚊，上戇鳩叻哥節目染藍就比人無限杯葛
屌你大j 又食沙律又偽黃，走去同個紅到黑嘅鍾共咁撚friend 咁拍片就乜事都無？

屌你老尾youtuber 真係最撚仆街下賤
沒有之一

其實賺藍絲錢然後回饋番比黃絲有咩問題

大家除咗unsub 大j, 記得仲要sub埋伍仔, 伍仔係好早之前已經幫大家日日屌大j, 有先見之明口才了得而且黃到金既youtuber, 大家真係唔可以錯過

乜撚野unsub從來無撚sub過
follow都無

大J呢D叫暗黃閃中閃, 你分化!

竟然敢屌大j
樓主你頂住 我走先

我係要Subscribe 大J，吹波阿

諗起都好笑 好似年頭話自己有機會100萬sub
但到而家都仲係keep住9x萬

咩會成為第一個廣東話100萬YouTuber
點知林咖啡仲快過佢
之後最近條片又借啲意話人露肉

戇鳩，咁周栢豪賺大陸錢再暗啞底捐612 又唔得呀？

次撚次都係呢個戇鳩理論，咩賺藍絲錢
屌你老母
係要杯葛到班仆街死撚屎呀柒頭皮

我

食沙律 食沙律
屌你老尾youtuber 就係賤
個撚個都係咁

真係為香港人嘅無人理
12個手足全名都叫唔撚出
呢d 垃圾youtuber 痴埋個紅到黑嘅柒頭度就咁撚多護主犬

on9

有咩唔屌得
屌你老尾班youtube 就係掛個黃牌賺鳩人錢

PS: 求下班打手唔好再講咩"唔好咩唔好咩，唔通變藍好咩"果d 垃圾論調

老老豆豆 12手足全名又有幾多人真係記得晒

我本身好憎大J 講緊19年前
佢所謂上前影live我乽大只係覺得做show
因為一定上到神台 呢喥嘅人的確當咗佢好偉大

連登的確係好撚多弱智

係咪要sub 埋伍仔，屎萊姆？

依隻廢中，煩撚過閪

佢點上位 點食碗面反碗底已經冇人再理
當時著反光衣跟本無敵
講緊班狗未去到癲咗嗰時
影幾個live就上神台

只信蕭生

其實, 遲D綠J 同 綠田, 拍幾個示威現場畫面,
講幾句感性說話, 香港加油,
又咪再上神台。

我諗佢同鐘生食住公仔麵笑9你地添呀~

佢有屌大j還有屌大j 呢條撚樣d片真係啃唔落 真係廢到扑街

屎萊姆唔使, 伍仔值得睇。

伍公子呢咁

unsubscribe左好耐
條撚樣性格有問題, 你見佢打機都知佢冇fd

[突發] 拜登將就泛民LegCo議員總辭發表演說

伍仔又開ac讚自己

咁講啦，你個經濟圈真係養到人既，鬼會去奶咩

一時撐大J
一時反大J
點跟呀教人

一條死熱狗
金你老味
佢追擊大J係一回事
金？
邊撚度金呀睇過

真心鳩
班細路打生打死就要流亡要被虐

呢d 死賤種就拍片 (有錢收架屌你老母！)收割光環仲要比人推上神枱

會唔會太戇鳩？？？

由頭到尾都係反呢d 抗爭KOL 收割人血饅頭

sub左derek

課埋金

邊個 derek

請支持連尼住 youtube channel

先唔講佢為人係點, 佢做節目根本就唔好睇.
至於為人, 我就不嬲對佢無好感嘅, 覺得佢係典型嘅投機主義者一個.

推藍絲上台就岩嫁啦
打在細路身，痛在慈母心
大家都怪錯人
BTW樓主記得撐埋連登仔嗰份

一齊拉

唉

唔得
一定要有表態撐黃先ok
為咗錢唔敢表態個啲講咩都假

食沙律

好多5毛狗 我走先

咁多個最撚黑人憎就係大J

未

多謝你提我subcribe
以後你班毛同波台狗批鬥邊個我就撐邊個

會員編號：#12186
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：出言侮辱手足。

上述資料更新日期：2020/6/9
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

此人必須承擔後果

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿引用干擾運作。

有幾多人真係食到沙律

口才了得

相比起大j 有冇人好憎佢老婆？
垃圾廢人一個，黎左香港咁多年廣東話都講唔到一句 英文又屎仆街
到底要幾井底幾圍爐先會咁樣？
野又唔撚做 靠男人養哂 完全零生產力 同d支那雞有咩分別
大j話佢有做咩代購同返日本果陣會做part time保險調查，明眼人一睇都知幫佢老婆搵緊遮醜布
發現d有錢人老婆都係咁 bob嫂又係，點解會咁安於做一個廢人，仲要係咁高知名度 做廢人做比全世界睇

雖然bob叔同大j我都唔鐘意
但佢地肯養就唔好理啦

on9 bob叔唔洗佢老婆做 又睇唔順眼
酸撚到

bob嫂都好少少 我諗點都識多少少野掛 起碼識揸車先，不過要bob叔送架benz比佢揸又係cls，攤撚大手板
j嫂車都唔識肯學，大j養鳩哂佢仲要做佢司機車出車入 cls 死廢物

真係好撚方便

要做既話逼撚到佢？
根本另一半幾有錢都好，人都係應該有生產力，應該自己賺取自己想要既野，經濟獨立
大安旨意依靠人已經係on撚9
睇下幾時變第二個于文鳳 人老珠黃比人起飛腳 乜叉都冇

都話每次批鬥就做相反嘢

大J賣HMV 廣告個陣已經un左
個個話幫蕭生 ，hmv蕭定一都有份 撐警始祖 第一個捐錢比警既人
個陣hmv 仲要懶有PR 係大J條片到回comments
個account name 係HMV China, 比人回China ? 就改名 del左 China

Agger，睇返佢高登嗰陣啲閪野就知佢係個勢利閪人

佢兩個同事黎 結左婚先唔洗做 兩個歎世界
關你撚事咩 酸撚到 人地有錢都比你屌

你班黃衛兵咁撚高要求 係又屌唔係又屌
俾著我係大J 投共算撚數 起碼有著數
成班都弱智 又要人幫 又要周圍屌人

又block一件
同埋睇頭兩個回覆都係已經block9左嘅人
就知係on9風向Po

拉

大J老婆係日本做類似公正行咁既行業
人工好高的
點解我知 因為同我夾份係日本做生意個partner
以前同佢係同行
係呀 個世界就係咁細

人地嫁雞隨雞嫁黎香港你又唔鐘意
大J有錢養又關你撚事咩
你係到發埋d細蚊仔爛炸就真係冇生產力啦

今次真係撐唔落，真係黃既點會仲可以笑口騎騎同個死藍絲鍾生合作拍片

即sub

真心想知開post引block有幾戇鳩

唉 做多左 專心批鬥大J咪好 提咩5仔姐
專業D得唔得呀 所以話5毛PR真係冇撚腦

收到 依家去sub

lm

我係你老豆啊
你信唔信啊

兩個歎世界用邊個錢？

邊個係大J?

冇頭髮果個撚樣囉

Who is 林咖啡

抱歉，記性麻麻
唔記得有個咁嘅人

Coffee lam gathering 嗰個

自己登自己

啲回覆好多都係blocked

睇你d回覆 真係同細蚊仔冇分別
由02:47開始睇

你自己睇我個回覆先啦 咪講撚左大j幫佢個廢人老婆搵遮醜希
你係盲定弱智

你自己睇我個回覆先啦 咪講撚左大j幫佢個廢人老婆搵遮醜布
你係盲定弱智

冇sub過

child登又黎料

廢人有咩問題？人哋廢得起

你話佢廢人一個 完全靠大J養 你點知先 你係大J本人？
一切都係你把口講咋wo

再者 何為遮醜布？ 就算婚後佢老婆真係完全唔做野 相夫教子 都係佢兩個既共識 有咩人有資格好似街市師拉咁對一個正常家庭評頭品足？

每個人係人生唔同階段都會有住唔同角色 依個就係長大後既世界 咁你都唔明？ 一味網上勇武為鬧而鬧
都係果句 一睇你既回覆 就覺得你係細蚊仔

佢捐612? 你又知?

屎萊母個冚家剷仆街D

賺藍絲錢
轉頭再賣899 hoodies比黃絲

大j 玩批鬥就得
連登話佢就係鬥黃

Hi PR

從來都冇 subscribe，點unsubscribe?

又block 一隻
thx

唔會都無sub過
r到頭髮都甩晒都破唔到百萬好嬲

根本嗰班連登仔先係黃衛兵 盲撐到呢個地步

嘩終於有人講
佢之拍片又話要屌狗
喺架車入面就鬥牛㹴
啲狗要佢開車窗同佢講嘢即刻變芝華華

邊位？ 冇sub過..
要sub 直接sub 李梓敬好過

blocked

我基本上無睇過佢既片
但記得上年，佢有條片係: 入新屋嶺撚狗

我即刻開黎睇，點知原來係去新屋嶺個藍球場係隻真狗面前打藍球

可能咁樣大家覺得好撚有趣

我就覺得好戇鳩，唔知有咩意思

自稱黃絲嗰d所謂既公眾人物真係得人驚，成日扮黃之後特登帶風向水d市民向錯既方向發展，表面扮幫緊你，實則係累街坊害香港人

代樓下覆
pr
五毛
狗

好多香港人都出咗好多力 點解佢特別高尚？
又無人講得出
淨係講攪到無晒收入冇廣告商敢撐好慘
屌你老母大把人畀港共攪到雞毛鴨血唔講

真係啞果個先會覺得口才了得

熊仔頭都係咁

#8
安迪美奧
• 1d
小心「伍仔」，黃色YouTuber狙擊手

「伍仔」佢表面好似係黃，但係實際上大力打擊、分裂緊黃色YouTuber陣營，務求令到出名既黃色YouTuber唔敢再牽涉政治，懷疑佢有隱藏既目的，可能幫緊藍色陣營做野。

例子A：「伍仔」不停狙擊大J沙律錢事件，大J如果詳細交代，就會令到自己出現危險，維持低調就被「伍仔」持續侮辱攻擊、冷嘲熱諷。

「伍仔」都算有知名度有名氣，佢自己唔夠膽公開利用自己知名度去為手足籌款，反而去大力打擊夠膽咁樣做既大J，大家覺唔覺得好有可疑？

「大J」可以話係黃營youtuber既代表人物，「伍仔」好想令到「大J」坐監（透露沙律詳情）或身敗名裂（伍仔持續侮辱大J 呃錢）。佢做緊既野同藍屍KOL冇分別，都係要撐黃營既人出問題，最好就坐監，就算唔使坐都要名譽受損。

客觀後果：「伍仔」的行為令到有知名度既人唔再夠膽公開為流亡手足籌款，因為透露詳情會被黑警拘捕，唔公開就會受到「伍仔」既攻擊、醜化污名化。

「伍仔」打開左狙擊同路人既先例，知名人士好難再為有需要流亡手足籌款，因為擔心受到「伍仔式」既政治狙擊，講又唔得（黑警迫害），唔講又唔得（伍仔迫害），不如唔做就算，廢撚事煩。

「伍仔」衣招其實好絕好毒，根本冇方法完美破解。我代入左大J既角度，用左幾個鐘去諗，都諗唔到點拆，除左硬食，根本破解唔到。

以後仲有人會公開幫流亡手足籌錢？邊個夠膽幫手足籌款，一係比黑警拘捕（應伍仔要求交代詳情），一係比伍仔唱衰（拒絕伍仔交代詳情既要求），二選一，坐監或者人格謀殺。

例子B：「伍仔」不停狙擊BOB叔，針對住BOB叔某D失言情況（e.g. 窮不與富鬥），狂寸BOB叔講錯政治野，而且公開叫佢收聲唔好講咁多政治，叫佢做番一個娛樂型YouTuber就算，唔好對時政話題咁多聲氣。

眾所周知，BOB叔係香港其中一個最敢於批評政府既YouTuber，佢係真心支持香港民主發展，係黃營入面具有文宣既作用。多一個知名人士表態撐黃營，絕對係有利無害，點解要BOB叔「政治收聲」？

BOB叔唔係時政方面既專家，相關議題難免有錯漏或者離地，但係佢勇於為香港人發聲，真心企係正義既一方，好值香港人欣賞。點解「伍仔」咁希望「BOB叔」封口唔講政治？

純屬推測，「BOB叔」批評政府既力度非常大，可能引起藍營關注，指示「伍仔」招呼「BOB叔」。事實上，「BOB叔」受到「伍仔」猛烈批評後，似乎真的受到壓力，確實少談了政治。在「伍仔」不遺餘力狙擊下，一個敢言既黃色YouTuber 真係講少左政治，「伍仔」成功了。

客觀後果：「伍仔」的行為令到非時政類型既 YouTuber 唔再夠膽講咁多政治、唔夠膽為香港人發聲，因為講得唔好或者有錯漏，就會受到「伍仔」既針對性攻擊，比人叫收聲，比人寸唔識政治就唔好講咁多。「伍仔」營造一個錯誤風氣，就係YouTuber唔好講政治，如果唔係會比人捉錯處、比人追著黎屌、比人瘋狂恥笑。

大家留意下，「伍仔」好少會大篇幅去評擊藍屍KOL，佢就算屌政府都係輕輕屌兩句，相當識做。但係「伍仔」佢非常樂於攻擊黃營既YouTuber，可以用好多時間，分散到唔同既集數去持續攻擊黃營YouTuber。

「伍仔」真係黃色既話，點解唔開番幾集去鬧下藍屍KOL？點解淨係去搞黃圈最出名果D YouTubers?「伍仔」既口材、智慧，淨係會用黎屌 9 黃營朋友，算係乜野意思？

在香港如此嚴峻既形勢下，大家都話要支持黃色YouTube圈，唯獨係「伍仔」一個YouTuber 專門去唱衰唔同既黃色YouTuber。佢唔會去評擊藍屍YouTuber，而係不停用放大鏡去睇個別黃色YouTuber既問題，然後發動有系統既持續攻擊。

外敵不可怕，家賊最難防。大家要小心「伍仔」衣種YouTuber，唔好從佢既語言去睇佢，留意下佢做左乜野、造成左乜野實際後果和影響。

「伍仔」佢語言技巧好好，講野都係計過度過，經過精心編輯。佢搞完一個黃色YouTuber又搞第二個、第三個，如無意外，敢於為香港人發聲既黃色YouTuber會比佢逐個去搞，唔使幾耐個個都唔夠膽政治表態，專心搵錢就算，香港人真係不得不提防「伍仔」。

以上講既野全部都有影片記錄，大家可以上網搵番，自己判斷一下，因為牽涉到太多集數，唔知點樣去搵哂 d link出黎。

「伍仔」果種破壞係好高級別，佢唔係一般既「藍」，佢說話好「黃」、睇落去好「黃」，但係你認真審視一下佢實際既效果，佢既分化力、破壞力絕對高過乜撚野「黑超哥」、「華記」，因為佢陰D 陰D用黃色YouTuber既身份去唱衰其他黃色YouTuber，鬧下衣個鬧下果個，而且唔黃唔鬧，人地唔理佢都照鬧。

「伍仔」不斷搵野屌黃色YouTuber，就係想黃色YouTuber屌番佢，我屌下你，你又屌下我，永遠沒完沒了，達到分化黃圈既效果。真正既黃色Youtuber應該沉著氣，同「伍仔」衣種人保持距離，拒絕回應和一切合作。你一鬧番佢就中計，佢就係要搏屌。我地真係唔好比「伍仔」衣種批鬥風氣植根黃色Youtube圈，否則將會後患無窮。

最後呼籲所有黃色Youtuber團結起來，互相支持支援，將黃色Youtube圈愈做愈大，以抗衡藍屍Youtuber。藍屍Youtuber有一個值得我地學習既地方，佢地雖然道德敗壞，但係非常團結，經常會互相推介其他Youtuber比觀眾，從來唔會專門搵自己人黎屌。

團結就是力量，我們沒有分裂的本錢。

我到今日都唔明「食沙律」係點解，點解就咁就值n萬？有無人可以解釋我知。

黃衛兵會同你講：關你咩事？

一句攞去救手足又話你知咩就可以完美解釋

救手足直接啲捐去啲組織唔好？

定佢就係個手足

hello 國安人員你好

mon post 狗我屌你全家啊！

黑警死全家！

講事實都pr

班大J fans 真係好撚嘔心

都係達哥好

所以話haters gonna hate

連bob叔都有一班人酸話憎又盛

根本無任何人可以滿足到全部人

口才了得真係笑撚左
佢一段十分鐘片剪左幾多刀
燒山係廿分鐘一鏡到尾
仲要係過左全盛時期

拍片剪少少有乜問題?
肯去剪咪代表佢尊重觀眾認真自己嘅事業囉, 佢剪都係因為想觀眾睇得舒服啲, 希望唔好為反而反

佢點柒都多貢獻你啦
似你咁得閒開post係到酸人就碌撚啦廢物

最撚憎佢把聲
好嘈

博唔到

因為太on9

人地有錢咪唔洗做囉咁都好酸
日日捱生捱死咁先好啊？返工啦柒頭

交呢篇POST去國安查一查
疑似PAK HO 資助外國勢力

沙律錢拎左去開賣衫鋪

睇死佢自己都唔撚記得啦
剩係識鳩up刷存在感

又係呢啲月經po

一單還一單
比比鳥係「轉藍」, 唔係「染藍」

即刻去sub
Thanks

哇，呢到好老MK伍伯小學雞fans

其實伍伯行為係典型熱狗行為，佢都真係個熱狗。
話說永遠熱狗支持者都係社會上入唔到流，又覺得自己懷才不遇嘅人

養得起老婆都比人屌
9成9闊太都唔洗做㗎啦，日本妹又係9成9嫁咗唔洗做。
做乜鳩姐

懷才不遇

挑 你同連燈仔講道理 收皮啦

Sub你老母 2件垃圾
隻伍狗仲撚乞人憎

大J哥喺運動最激果期入左新屋嶺

打籃波架
剩係呢份精神都夠兒登仔推佢上神枱喇

叻哥都暗黃

coffee晨早過左一百萬
仲有個emi wong
講第一有排都未到大j

由食沙律開始就知佢食緊人血饅頭

無論你點講, 都唔會sub 連登PR吹奏個D咩試當真臭閪

大J都無呃過我1蚊
做乜要unfollow

大把少奶奶都唔洗做
香港你有錢既話 你都唔會想你老婆出黎捱架la

大丁係靠佢依親入籍移民日本
好似向華強咁
點會無用

收到 即刻拎個細ac出來follow

人地有能力做廢人 咁都要屌？
樓主要番工好威好型
日日朝9晚6真係充實

唔好用港女果套去套落日本妹到
日本妹嫁左通常係相夫教子
做家務煮飯湊仔
港女唔做家務唔識煮飯係老奉架嘛

拉

我覺得佢老婆係唔肯入鄉隨俗
呢啲女好煩

伍仔件地底泥食屎啦sub伍公子好撚過

屌你大J老婆咪日本人囉

仲有，大把港女嫁左乜都要做，個個有工人咩，你意為香港男人真係咁多識煮飯湊仔？

不嬲冇睇

香港啲youtuber全部都係垃圾

笑撚死
連登仔真係乜撚野都可以屌

佢而加老左有埋廢老feel開始作啲舊時威水史出嚟想當年，呃細路。
佢真係成個人都好大陣霉味。

垃圾伍仔都有打手

繼續內鬥啦

人哋無間道唔得架？

屌你咪講撚左大丁係依親入籍囉

pr 公司有錢派俾你
終於有工開啦5毛
呢排目標係大J啊
敵人反對的

等我講句公道說話啦
關你撚事咩

乜鳩呀，而加講緊佢老婆唔番工啱唔啱問題喎，大J係咪依親入籍關乜事呀？
向華強靠老婆依親係咪佢老婆要養佢呀？
咁on9嘅你

block鳩你條傻西

又block一個

從來無subscribe過

條友性格咁撚閪

啲人係佢page留言又要串串貢應返人

以為自己邊位

賣埋啲19衛衣咁撚貴食人血饅頭都咁多護主狗

未sub過

周柏豪世界第一

條友啲窮撚價值觀
你係錫老婆養得起嘅話仲點會要佢返工

PR狗

我連中同啲名都唔記得
鬼記得12個人叫咩名

佢9唔撚搭8 睇到我頭痕

佢哋其實係咪有去YT上堂，唔知幾時開始邊一隻屌撚叫人LSC+鐘仔，之後好似中毒咁，條條片個個yter都加插CLS+鐘仔環節，其實係咪有yter龍頭大佬教，其他細嘅就跟住講

梁凱晴入

樓豬分化撚 已block 拉

大J 幾時同佢阿哥Charles 同外父湯文亮撈番筆

究竟有無人買左佢件899衛衣？

大J比咗態喎

其實點解咁多連登仔仲撐緊大J？
佢唔單止一樣野證明佢唔係黃，仲要呃埋錢

大家加油

一齊推倒大J

Btw 下個推邊個

呢到好多番緊藍工 中資工全部都要被block 了

你真係柒到

邊個鐘意番工，我養得起我老公又輕鬆嘅，我老公唔番工又點話

從未follow過

depends

大j 一早就應該要跌落神壇, 下一個應該一齊推伍仔上位, 如果唔係都冇乜好口才嘅代表人物

係呀
口講手足，走去食藍店
口講自己係黃，但同黑警由細識到大
口講自己反共，走去痴個紅到黑嘅爛面狗拍片

從來冇sub
個光頭星都唔知有咩好睇 講野又唔好笑

得喇屌你老母

unsub + unlike 啦
TVB 戰線又唔做
YT dislike 又唔做

大J話emi英文為主唔計
Coffee就最近暗示佢係賣肉酸到

emi 食撚屎啦
又藍又柒

大J ?

呢條友一直扮手足呃錢

個邏輯係:

有捐錢去黃圈, 就做乜都得,
包括但不限, 籌過黃圈錢, 再去食藍店都無問題

「喂, 我捐個錢, 又係YOUTUBER, 大撚晒架」

強烈建議大J搵林鄭一齊拍下廣告, 化身香港TOP 1 YOUTUBER,
都時咪捐返幾蚊比612囉

一陣班連衛兵又話大J 痴林鄭拍片 = 染黃林鄭架啦

染黃, 笑左

大J終承認品牌「全部係中國材料」？